分手定做sp?

同男友拍左多過半年，
但其實有一半時間同前男友糾纏不清
前幾日比男友發現左，
佢比左兩個選擇我，佢話一係分手一係做sp
我知背叛左男友，
個日都同前男友講清楚唔會再聯絡，
雖然我知我點都係做錯，
但我其實好愛我男友
我應該點做 .... 做sp可以一齊返嗎？

可以

你比左前度帶綠帽先搞到咁？

同男友拍左3個月 前度搵我 之後一直有bb前bb後噤對話
Btw 身體沒出軌 ...

其實我知咩理由都好 愛佢就唔應該呃佢 背叛佢
所以佢噤講 都係我自己衰
但我 ....我真係愛佢

真係？

臭雞性格改不了

sp

毒撚表示學到嘢

哇 臭雞阿！！！

走啦
生死存亡仲成日掛住交配温仔

做sp岩啦
記得收翻佢錢
你雞黎嫁咋

愛一個人會想對方受傷害架咩
其實講到尾你係自私撚
冇信心唔再cheat 就放生你男朋友喇

叫埋你前男友三支棍玩3p囉

分啦

拍拖禁忌第一條：一次不忠。你都係搵過個重新開始啦

不如3P啦，一次滿足晒你兩個願望

分手喇
你講到咁愛佢就放過佢喇
Sp玩法唔係咁

根本錯撚晒

做得 sp就唔可以阻佢識女朋友
如果佢好 d, 會為左個女朋友而離棄你
如果佢賤 d, 會食兩家茶禮
兩個都唔係好結局

梗係分手喇. 佢叫得妳做SP就唔會再愛妳, 當妳吹氣公仔.

你都爽嘅咪自己諗

可以，一定要做sp

真喺愛佢就唔會做d咁既野啦